前警員三年間性侵兩親女兼令長女因姦成孕 重囚16年8個月

前警員稱因妻子無法滿足其性需要，自2013年起多次非禮及強姦兩名當時只有10歲及12歲的女兒，最終長女於15歲時因姦成孕，肚痛入院揭發事件。前警員今在高院承認強姦、非禮及亂倫共8罪，警誡下他曾稱「係我錯，我做咗啲無可挽救嘅事，搞咗佢（長女），令到佢有咗BB」。法官斥被告嚴重違背兩名女兒對她的信任，令她們的人生受到無法估計影響，終將其判囚16年8個月。

將於周六（3日）踏入62歲的被告，今在高院承認一項企圖強姦罪、4項強姦罪、兩項非禮罪及一項亂倫罪。他於1970年曾任職警員，1984年退出警隊，其後任職的士司機，曾因危駕及濫收車資被控。被告與前妻離婚後，與現任妻子誕下兩名事主，並與一名繼女同住，5人月領8000元綜援過活。

辯方為被告求情時亦直言，本案是一宗非常悲哀的事件，除被告認罪，令兩事主毋須出庭作供外，沒有其他求情因素。據了解，兩事主都不願接受臨牀心理學家診治，幼女更拒絕到診所。而長女與被告所生的女嬰，交予社署照顧，將會接受領養。

法官判刑時指，被告犯下非常嚴重的案件，亂倫於社會中是無法令人接受的行為，加上被告與兩名女兒年齡相距甚大，被告更同時成為案中女嬰的父親及外祖父，被告亦明知兩事主不同意與其性交，嚴重違背兩人對他的信任。

法官引述心理學家報告指，難以估計事件對兩事主的長遠影響。法官曾考慮判處沒有限定刑期的刑罰，但認為本案案情獨特，毋須索取報告，認為判處長期的刑期，被告出獄後已喪失性慾，及無法與事主獨處，不會再有機會侵犯兩事主。法官以25年為量刑起點，被告認罪獲3分1扣減，終將其判囚16年8個月。

案情指，2016年12月17日，當時15歲的長女X衝入醫院，經診斷後被發現懷孕30周，並於同日誕下一名女嬰。X被查問下表示，她並不知道自己懷孕，只是當日早上感到數次肚痛。她後來才透露曾遭父親性侵。

警方於2天後隨即接見X，她表示被告於2014年暑假的一個早上，突然潛入其房間，並走到她的牀上，脫去她所有衣服，被告觸摸她的腿及手臂、吻她的臉，並將陽具插入其陰道。當時只有13歲的X感不知所措，曾嘗試轉身反抗，但遭被告強行壓低。事後，她都會鎖上房門，但被告仍會用鎖鑰走入房間與她性交，她都會轉身反抗，但不成功。X記得2015年及2016年她都曾遭被告強姦。

同日，警方拘捕被告，被告在警誡下指「係我錯，我做咗啲無可挽救嘅事。搞咗佢，令到佢有咗BB」。當時被告幼女Y亦在場，警查問下，發現被告亦曾性侵Y。被告當場再次被捕，他在警誡下再稱「我淨係搞過佢一次，嗰次我淨係入咗少少，就入唔到，之後就冇再搞過佢」。

被告在警方的錄影會面中表示，因太太無法滿足其性需要，而長女日漸長大，令他無法控制自己。他亦透露每次強姦長女前，都會觀看亂倫系列的成人電影。

被告稱，2014年7月他第一次強姦X，他每次強姦X均沒有戴避孕套，並在X體內射精。直至2016年6月，被告最後一次強姦X，是因為其後當他嘗試再走入女兒房間時，遭X喝止。醫療報告指，被告於2016年5月曾強姦X，導致X懷孕。

他另透露2013年某日，當他與當年只有12歲及10歲的兩事主玩耍時，他脫去兩事主的褲子，並用陽具觸碰她們的陰道。惟X當時的陰道太窄，令他無法插入，他轉移侵犯Y，他插入Y的陰道後，更在Y體內射精。惟因Y不願與警方合作，故控方終只能控以亂倫罪，但被告承認Y當時並不願意與他性交。其後，被告亦兩度非禮Y。

呢啲人真係唔死都唔得！

冇做30年都要俾人話前警員

咁佢有冇做過警察呀
彭定康係咪都唔係前港督呀

做左兩日就話姐,做左14年喎

痴撚線

要用港督同個警員比

佢渣的士渣左三十年喎

鬼父

做過一日差佬
都已經可以叫做前警員啦
係咪唔明個「前」字點解解？

咁一定係放最有焦點既職業啦,寫貪曾都係前特首架啦,唔通寫晒成份CV呀?
前政務主任,財政司,財政司司長,政務司司長,署理行政長官,行政長官
咁撚樣呀?用下腦啦

為你嘅理解能力擔心。
港督係同警察響職位上唔同，但並唔影響“前”呢個字嘅運用，呢位巴打係用港督嘅例子幫你明白。
前港督呢個字眼，係用係做過港督嘅人。咁自然，前警員，係用係做過警員嘅人。

屌你老母啦 條撚屌定係慈母同你有親啊

法官引述心理學家報告指，難以估計事件對兩事主的長遠影響。法官曾考慮判處沒有限定刑期的刑罰，但認為本案案情獨特，毋須索取報告，認為判處長期的刑期，被告出獄後已喪失性慾，及無法與事主獨處，不會再有機會侵犯兩事主。法官以25年為量刑起點，被告認罪獲3分1扣減，終將其判囚16年8個月。

點解案情獨特就唔洗報告??

點證明被告出獄後已喪失性慾??

Cls

仲要生個bb出黎，好撚恐怖

做過黑警，的士佬，最後拎綜援

嘩屌

人地講緊記者既寫作表達手法,你就走去放大港督警員比
偷換概念都用下腦

呢啲案如果係美國應該會判百幾年

出到去都差唔多80歲，生理上會無性慾好正常。

屌,荒死唔係差佬或者差佬FANS,想放大人地抹黑差佬咩

唔用港督啦,一個男人做過人地14年老公,離左婚,依加同另一個係埋一齊30年,
咁14年果個唔係前夫呀?

唔撚係掛

衰強姦
仲要係自己個女
仲要未滿16歲
入左去
你估下會發生啲咩

休班警vs離職警

人渣垃圾

渣犬: 我看av 不是咁

報告多數係咪減刑用，強姦細佬女唔洗睇報告點都要判佢長期。
岀獄之後應該會性慾高漲喎

香港警察得一分

呢啲仆街真係要切jerjer
唔識叫雞咩

仆街綜援狗免費中出咗幾年𡃁妹，坐得果一陣真係益撚咗佢

大把人睇重口味AV
有幾多會睇完屌自己個女？
根本條友本身係人渣

屌，係咪on撚9家， 理撚得你做過幾耐，一日都叫前啦下化，咪撚出來獻醜爭做護主犬啦，死返去老母個西度啦，好羞家

屌 坐咁少:?

痴撚線，人渣！

慈母

個女嬰最無辜

自己父親同時係外祖父 老母同時又係同父異母嘅家姐 外祖母同時又係哎吔老母 阿姨同時又係同父異母嘅家姐 如果細女都被人女女女埋 生埋仔 個仔同時係佢舅父 細佬 表弟 同埋 外甥

收皮啦你咁撚多廢話

人渣

痴撚線 呢d人真係唔死都冇用

台灣都唔夠香港“前”警察嚟，台灣仔都會屌自己個女，但癲極都唔敢中出，香港“前”警察喺犯罪方面已經冇一個地方能夠超越

仲勁過新北市，呢單得分應該過萬

12歲入

判咁撚重，應該衰係唔做休班犬啦！！！

2018 2月3號62歲
1956 2月3號年出世
1970任職警員
即係14歲做差佬
以前冇年齡限制架咩

冇機會警惡懲奸了

睇topic估唔到係香港

竟然唔係新北

他亦透露每次強姦長女前，都會觀看亂倫系列的成人電影。

真實版近親系列

正宗人渣

唔撚同？

警犬加的士狗 邊有得輸
屌佢老母正仆街

納稅人養佢全家

最衰佔中啦

藍絲呢 點解唔出黎遊行撐黑姦搞自己個女

痴撚線 好心佢叫雞啦 做乜柒搞自己個女

Bb多數會有好多遺傳病

我有冇睇錯 肚痛入院先發現懷孕30周？個肚冇大過咩

禽獸警

他另透露2013年某日，當他與當年只有12歲及10歲的兩事主玩耍時，他脫去兩事主的褲子，並用陽具觸碰她們的陰道。惟X當時的陰道太窄，令他無法插入，他轉移侵犯Y，他插入Y的陰道後，更在Y體內射精。惟因Y不願與警方合作，故控方終只能控以亂倫罪，但被告承認Y當時並不願意與他性交。其後，被告亦兩度非禮Y。

x 係大女， y 係細女， 插入細女

想問下個呀媽去左邊

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

藍絲仲唔出黎遊行？搞集會？

我都唔明

生左個女 咁佢應該點稱呼個老豆

個BB好可憐，又唔知有無其它因基因問題影響健康，一條禽獸影響3個人嘅一生，仆你個街

豬閪人社狗賈雨村又衝出嚟獻柒

因姦成孕

Dllm自己個女都搞得落，仲要唔用套，唔死都冇用，16年完全益左佢

比人撚到一棟都冇

點解唔係終生監禁

警員+dc9+癈老
咁既 package 姦親女真是好合理呀

呢d畜生仲衰過殺人犯

警察係七十年代先要求申請人人小六畢業同年滿十七歲半，可能佢係未改制果陣入去做

收唔到聲系列

細女個西仲闊Ｄ
有古怪

咁都只係判十幾年

點樣同場再次被捕

判16碌流靶, EDD堅靶11碌
出黎可能仲老當益壯

如果有命出黎既話

唔洗等出獄
拘留果陣應該都俾人打到喪失咗一半

無知一問 其實同有血緣關係嘅人生bb 個bb會唔會係畸胎 ？

痴撚線，唔貼gif了

佢個女/孫女都幾矛盾

黑狗：Av入邊 明明女兒之後會做番主動 幸福地生活下去
點解會咁架

30周生得都唔知大咗肚
大肥婆

新北市

，平時台灣果啲大家好興趣

又block一件戇鳩仔

警察真係精英中嘅精英

你呢d人真係痴撚線咖
呢個時候仲懶係批判思考
嬲到我呢個cd rom要留言屌9你
食撚屎啦

即開2件罐頭

畫面一定勁邪惡

最大獲都係前警員, 現職個班有一姐向太睇住

成單野重點真係放左係前警員到咩 on9 普通人都會比人屌到反艇啦

屌佢老母真係正一死仆街

個B大個之後點面對自己

送去美國俾人領養，一世唔再見，算對個bb做返作件好事

我覺得無乜問題
當一個人有多個職銜時會就事件場合引用最相關職銜
性侵同警員的確係關係密切啲

呢啲小朋友通常都有缺陷，可能係弱智或者有其他病，唔係俾人領養就一勞永逸，係害撚左佢，佢會寧願自己無出過世

16年咁輕？

... 完全諗唔到講咩

的士狗mix狗賊！香港兩大垃圾職業！

個女第日點嫁人

咁個前警員喺BB老豆定係阿爺

12歲X緊過10歲Y

老豆同外公

正人渣

唔死有咩用

點解唔係判終身

初你老母

好撚變態
諗起天水圍城呢套電影

認罪會扣三分一刑期
都判左16年
即係原本判24年

終身呢？

屌你老母，判得個16年，就影響3個人一世，邊撚度夠啊

你死撚左前世做人定做狗

屌人渣還屌人渣
但係個標題報導真係好有問題
咁刻意將‘’前警員‘’三個字行頭
時間線嘅問題，令到讀者第一時間聯想到：佢上一個職業係警察
我未睇內文之前就係咁諗
‘’前特首‘’，前某高官‘’就話佢地身份好有代表性姐
一個人渣都咁刻意？

賈雨村你條柒頭真係柒撚到唔死都冇撚用
智障仲扮撚哂有批判思考咁

重囚16年8個月
咁美國坐175年叫咩

咁香港咪大把人可以叫前M記收銀
拎港督同警員比

Dc9

其實成單案都唔係警察到囉，咁執著係警察到做乜野
佢成三十年冇做警察，仲要唔知係咪犯錯離左職添，之後又有犯案記錄，擺明係條友本身人格有問題

癈老真係好恐怖

做完慈母之後人生每況愈下

影響警隊士氣
要求特赦！

16年8個月
重囚？

我都覺得奇怪點解等到分娩先揭發?
學校見個女仔奇奇怪怪又大肚臨登
應該一早就搵社工, 老師去跟㗎啦

點解唔得呀 警犬？

如果有閹刑嘅話，應該閹左佢，之後日日罰佢睇av

各位狗女
要小心你老豆

你真係未見過o靚妹大肚唔見肚
望落以為係多咗個小肚腩

食乜都無事又跑又撞都唔會陀唔隱
生完立即收身好似無生過一樣

人類設計本來就係十幾歲生仔
後生就可以咁

咁讀大學無撚用啦
讀左4年，之後仲要過幾十年

我讀law(非重點)
平時同教授、學者討論交流通常都聲稱自己反對死刑
因為想營造個比較liberal and progressive 嘅image
始終political correctness係好重要
不過有時私底下難免覺得用公帑養呢啲人安享晚年實在浪費

殺無赦啦

逼害呀

咁多巴打問你野,你就入返黎答下人啦

她並不知道自己懷孕，只是當日早上感到數次肚痛。她後來才透露曾遭父親性侵。
一定係好肥 返學都冇人理既毒撚。

終極人渣廢物

死唔夠30年係咪唔可以叫前人
用下個死人腦啦

警察識波！

佢九成即刻負皮你

做齊香港人最憎嘅3樣野，最後衰亂倫

呢啲仆街閹撚咗佢先得

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!！！！

16 年

Show Blocked User - 任劍fight )

依啲人渣入監獄可唔可以好好招呼佢

屌嫩穴5年，先坐16年，法官輕判=鼓勵更多同類案件發生

冇做30年愛會唔會變返處女

死仆街 將佢條丁剪成九碌

我屌你老母 ！

條仆街入到去有排嘆

又係賈雨村條柒頭

警誡下他曾稱「係我錯，我做咗啲無可挽救嘅事，搞咗佢（長女），令到佢有咗BB」

crazy!!!!!!!!!!!!

點解會唔知自己有左
成7-8個月冇黎m wo

痴撚柒線

一哥唔出嚟撐下？

咁撚癲
好似無受過教育咁
個底又花 搞自己個女仲要中出埋

On9 唔係點抽水

好多女仔經期亂哂都唔會理

我點會知呢邊會時時見到呢?
但問題係個b 咁大有咩可能會唔見肚?
就係問佢啲組織結構咩問題?
常理又點會諗到冇分別呀?

有無人睇到扯左

正常初經都未到係唔會有咗的

未黎m點大肚啊清

證明前警員全部都係垃圾人渣, 撐警狗死全家

想當年有個朋友又係咁
一直以為自己只係肥左
所以仲keep住做gym
到發現個陣已經7,8個月
期間仲要keep住有黎m

香港女姓 好多都性知識貧乏架啦 特別個堆未夠16就被人破個D

咁又同女人男人無乜關
你睇樓上都係咁

而長女與被告所生的女嬰，交予社署照顧，將會接受領養。

咁樣直屬亂淪唔係通常都有啲基因缺陷咩

咪由佢負囉 隻過街老鼠被人圍屌到要潛水咁撚柒 淆底獸除咗隔住個mon咬牙切齒偷偷地負皮之外仲可以做乜

有咗又點黎m...?

第日老公食外父二手飯

慘

判佢有期徒刑 等佢坐滿再出黎獻世

有多種大小病變或胎兒問題會導致懷孕期間出血
其實都常見但應該睇醫生
不過就真係有啲人會以為係m 唔知自己有咗

連登仔成日睇風化案
咁多𡃁妹大肚無人知 去去下廁所生咗 甚至遺棄
應該好明白至係喎

個女係咪叫愛莉

一開始睇完個覺得好嬲
好想bin c條仆街
希望入面既人好好"照料"下佢

但之後覺得好可悲

最親都會傷害自己
最親都會去傷害

仲要無人知

事主咁多年都無求救
唔肯接受心理評估

再高等教育又如何
社會問題迫到人既思想出晒事

對錯是非界線亦愈來愈模糊

警惡情姦！

5人月領8000元綜援過活。

社會垃圾

應該話佢起碼5次無黎m都扮唔知

7次先係

佢當時得13 14歲 鬼識咩